J完勇武手足片就到和理非出場喇！

相信大家今晚都J咗唔少勇武手足嘅片

勇武回合後就到和理非文宣時間，
要離開連登同溫層，向一啲跟唔到嘅市民解釋手足行為，要知道呢啲唔係暴力，而係自衛同埋做埋黑警個份

要記住，勇和決一不可